[張敬軒]春秋黎講，軒動心弦定港樂？

個人鐘意軒動心弦個版本多啲
但兩個都世界級

:軒動心弦
港樂